
                      Si has visto toda la saga, no te puedes perder ésta. Te podrá gustar más o menos que las anteriores, pero es fundamental.
Es curioso continuar ésta tercera parte con la del señor de los anillos, ya que es la continuación, pero claro la hicieron en 2001 y los personajes son los mismos pero 15 años más jovenes ( gandalf, legolas etc..)
        
            